［很重要］大家記得發夢嘅野唔好成日當真

／／黃洋達：很重要所以再講一次
就算暫緩通過條例，一樣係會大規模抓捕檢控，而且一定告暴動罪。

因為政府一定要定性事件乃外國勢力干預，有心人煽動暴亂，12/6已公開宣告是暴動，港共一定要喺爭議平息後，將更多反動力量扼殺於萌芽，以防因這幾天行動而匯集的人進一步組織化。

不要相信任何預防拘捕的小組，不要魯莽分享所有行動見聞，不要接受傳媒訪問做咩抗爭見證（除非你決定往後藉此從政，但要坐牢先），不要將自己的行動資料交給任何人，多數會被賣。
杜絕一切因運動而催生的組織，他們為達此目的一定無所不用其極，因為原本無組織，現在開始有的組織，則必然是秘密進行，不可能現在才會大張旗鼓自號「反送中世代」或「自由hi前線」之類的，如有，伏味甚濃，慎之。

做好一切自保準備，裝備衣物全清，信息全刪，別留照片紀念。／／

皇上